[集思廣益] 個同事last day唔想俾個別同事farewell

我部門分左兩個黨派:
同事abcd ; 同事wxyz

同事a就黎走
散水餅都預左唔派俾wxyz，所以都唔想食佢地請既farewell lunch (亦唔想俾佢地知)

但所有同事都預左請a食farewell lunch
點樣可以瞞到wxyz 但又食到farewell lunch?

利申: 搞手

話a低調堅持唔洗farewell囉

呢個冇人信

一係 a 就唔好同全部人 食 farewell lunch
散水餅 臨收工一刻放低, 之後就走人囉

否則 如果 a 只係同 bcd farewell, 但畀 wxyz 知道左
bcd 咪招人話柄囉

就係你依種人 最鍾意搞埋啲小圈子

照請，你唔通想為咗個離咗職條友得罪自己仲一齊做既同事？

工作上分 team 完全無問題

但最 L 憎見到啲人 搞埋啲小圈子

咁想低調 你地 abcd 就再約個放工後既時食飯, 唔好再人知囉
又要畀人知, 又要扮低調

人地睇落只係你地搞小圈子搞分化

叫佢大方d一齊食啦
頂多一餐好來好去

咪係

一係 nil 一係 all

臨走都要搞小圈子

咁叫a收皮啦無架啦
要搞到咁難睇咪由佢

如果我係 wxyz

我心諗 , 我地做錯乜野 , a 到走嗰一刻都係 同 bcd 講咋 ?

咁 bcd 自己圍爐圍飽佢啦以後

反正佢地唔信無farewell, 果日abcd約埋一齊帶飯
賭wxyz唔帶

你弱智咪同佢玩埋呢d小圈子遊戲囉
Last day求求其其食餐飯咪算囉
結婚擺酒咩大佬

跟著個日收工一齊食飯咪得

好撚on9 成個乞衣咁
又要食farewell lunch又唔想請餅
垃撚圾

佢走咋，你以後仲要對住班同事
你想以後面阻阻未暪囉

Bcd係frd咪食囉

老鳳要同你同事食？ wxyz唔再見咪理撚得佢

走嗰個想整估你地多啲喎
佢就走人 唔洗理
你地仲要對住wxyz
尤其你呢個搞手
準備祭旗

岩岩出黎做野既最鐘意搞小圈子

last day好黎好去，hello and bye 以後不再見就算鳩數啦

你又知人地實肯黎同你地食

限一枱4個人
你話book唔到連枱 完

人哋都肯請就叫佢食埋個餐佢啦，最多咪早一日圍內食多餐causal啲嘅，廢事走都要累人

依家限聚令

分黨派分撚到連門面都唔做?
都轉工喇，留一線日後好相見喎，咁簡單道理都唔識，仲學人玩扮工室政治

走左之後私下補返咪得囉

真係小學雞。一餐飯姐食又有咩問題？咁大個人唔識咩叫人情世故？老老實實ABCD熟既都只不過係同事，離職後會唔會見聯絡都好難講啦！回頭看你日後都會覺得無謂